大脾很粗 很仁

食飽又要打丁

有無名

名？

maddie_lethbridgee

#3 青頭

愛嚟夾腸一流

鬼妹真係正到暈

好想把JJ放入她的陰道中

角度的重要性
會唔會太粗?

慢慢

好撚正

有圖 正評

有圖⼀律正評

小腿唔粗就可

又打左次

打開排球你想幾幼

好紮實 好仁

正

嘩 呢啲女上坐落黎都唔知頂唔頂到三下 個pat一坐落黎啲餘震都吸晒啲精出黎

真
仲讀緊中學嗰陣啲排球妹條腿
唔幼但真係好正

咁都叫粗 樓上班人姦開屍 拎啲骨頭劣鳩？

呢個真係打到冇力為止

好想把我的精子結合她的卵子...

如果係亞洲人咁粗…
你班契弟又話人肥架啦

得第一張正

都係睇返個樣姐
亞洲人有佢天使面孔咪冇問題羅

肉地脾

有肉地先正
More

我好簡單 呢種叫正常肉脾
粗過佢就係粗
幼過佢就係幼

忘記咗本身大髀有肉定係打咗排球先開始壯，
真係其他地方就Firm，淨係對髀好大舊肉，
我識嘅師姐大致上都係咁

不過拜打排球嘅經驗所賜，
接觸重訓嗰陣下盤肌肉適應得好快

利申：由小學開始打咗有十年排球

攝影師功力幾深厚

很有線條 很仁

呢啲無波都得
好撚正
肉髀加肉屁
次次後入都唔厭

禾屌高你媽個海

佢大肉肶嘅回震下 睾丸入面嘅精子傾巢而出

呢個正 很仁

東歐妹好正

粗唔緊要
最緊要係firm
肥婆個d就算啦

你都識食

不過比例都好緊要
如果係矮妹但對腳咁粗都好核凸

有條日本AV幾似佢

有啲似ivanka

呢個po我deja vu...

呢d都正

肌肉發力嗰下係會大舊啲㗎啦 清平時唔做運動？

清屌開骨？

傳說對腳分得咁開代表俾人屌過好多獲

想摸

屌過排球/跳舞妹真係返唔到轉頭

同萊莎有得揮

好想大大力揸落去！

On9 呢啲先正

On9

完美

Ivanka大脾都有肉

r/YogaPants

成張相無則邊得上半身咁濟 討論隻腳

女人唔是不嬲都開d? 骨架問題

哇 le個簡直靚pat標準

假波

摺埋去既 不了

10..9..8..7..

不安

報驚

我鍾意屌呢類
肌肉腳唔啱我

脾

清係敗登friend 子？

好不安…要call

咁都唔好
巴打屌開咩貨色

都幾firm

name?

倪晨曦
做咗人母

LM

elva都唔識
你係咪支那人

條女幾高

好大隻

屌 咪撚放隻豬上黎啦

粗大脾先正

正 後入

仲後入？大脾夾射啦

who?ig?

夾射正撚到仆街

呢個post睇標題再睇埋樓主個名感到好忐忑，有啲想撳但又驚啲正皮數伏，但當你抱住中伏嘅心態入到黎無伏真係開心過賭贏

講返正題，無伏，已正評